唔好再入機場喇去東涌消費啦

各位鍾意消費嘅巴絲
點解你地咁鍾意入機場
機場最近有禁制令
入唔到去消費睇戲㗎
去東涌消費喇
都係咁正㗎
人多自然車多
咪耐心等下囉
朋友前排喺青馬大馬塞咗好耐
不過塞兩三個鐘點都入到去
go to school by bus 嘅話
去到商場太多人最多咪排隊搭返轉頭囉
唔帶咁多隨身物品行街舒服好多
總之舒舒服服搭車睇風景都好正
放鬆吓enjoy生活啦

手快開錯台

屌，幫手推下有用post啦

我要報平安，我要搵律師

［人手置頂］被捕需知

機場907 908戰術：全部唔中途落車唔黑衫拖gip/扮接機
到左就入返東涌再流水式入機場
如果要set roadblock set完即走做返市民

pish

幫手推

真，東涌戲院好似今個月開翻大家多啲入黎刺激經濟

onL9 ，目的係癱瘓機場運作，唔係為咗聚人，仲叫人去黨鐵商場刺激消費？你唔係真蠢就係真鬼

巴打你冷靜睇睇我寫乜先啦
第一我無呼籲去黨鐵商場消費
第二我無呼籲癱瘓機場
812機場癱瘓唔係因為機場多人
係因為路面多車
保持頭腦清醒好嘛

812癱咗嘅原因係因為好多旅客同機組人員check唔到in，同你所建議嘅嘢完全9唔搭8。搭巴士去東涌來回往返機場，係唔會令車多咗，因為巴士係計班次。
不如直接塞青馬收費廣場，同搞下機鐵電纜仲實際

收皮la, 亂甘開post. 毫無建設性